點解黑狗要去收番粒彈頭?

唔明，催淚彈又唔去收?

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

因為實彈真係要收

點解呀

好型咁射完，第二日成隻死狗咁地毯式執翻

因為實彈

仲要搵唔到

驚比人知用達姆彈

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

因為係國際禁用既空尖彈頭

下次唔該「唔小心」地自然踢粒彈落坑渠。等佢地有排執手尾，仲有黑警唔見裝備係要有排寫report,如果唔見槍械彈藥就隨時炒得，不過家陣時勢唔會炒但一世冇得升個file臭哂咁囉

下次披住中國旗 睇下敢唔敢射

又諗戇鳩野，屌你個臭閪

佢而家好似都揾唔到

今朝睇班差佬辯解，諗起林雪ptu的對白：

madam你都開番幾槍，report好寫d~~

法例要求

可能係失槍呢？

做樣姐 依家都冇皇管

推到有真答案。

鑑證用
最基本係查有冇開過槍
(香港非法私藏子彈係違法，淨係彈頭/彈殼冇加火藥都會)

然後透過彈頭可以check返係咪同一枝槍射
咩方向、射程、落彈點
同開槍警員口供/報告作對比
(警員開槍要交report)
冇問題先ok

大概係咁

真係好似講到咁容易咁，下次你見到你踢。 不過我睇你都唔會見到架啦

佢D同事又要出來淋雨